我想問嗰日元朗白衣人有冇不反對通知書？

冇
有

班恐怖分子都冇申請不反對通知書，根據標準我哋呢啲良民使乜申請啊。
727見 727見 727見

仲諗緊出唔出元朗好